自己學校自己救，不要期頒禁制令，就算有你覺得黑警會理禁制令？

我唔覺得將禁制令會幫學生

依家係禁止警察執法，削警察權力。